[世紀對決]謝霆鋒vs麥浚龍

邊個戇鳩啲
射檸檬
丹麥人

講下野呀喂

好難揀

順病一提
兩個都係希哥手下敗將

麥浚龍

一個攞正牌黎柒 一個低調地柒
檸檬無誤

丹麥人個look
都唔算低調

Juno媾過蒼井空, 有分加

溝唔溝到

有無人

係十年前佢地仲係mk仔既年代係

十年後兩個都係扮大師既專家
一個扮過結他神、ceo、影帝、武痴、廚神
一個都係扮音樂家同哲學家啫

chok住煮個麵扮食神

邊有得輸

Push

Laughed

檸檬親中到仆街.... 咁都咁多人撐....

你正定負

Agger

Pish

橕佢戇鳩d都有問題？